睇到大陸網民啲回覆覺得好恐怖

佢地睇到泛民贏咁多席，會覺得係香港人簡啲反政府既人係唔啱，係錯。

但係一個政府本來就應該係要有唔同角度既人互相制衡，佢地講到總之反政府就係錯咁樣，睇得出佢地比人洗腦真係洗得好徹底

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔止大陸人
根本藍絲廢老都係咁樣諗野

太監教人扑野

奴性自古以來一直流傳
習總唔稱帝就真係ON9啦
好彩搵到個折中方法可以無限連任

唔係大陸 係支那 係支那 係支那

我建议中国这样惩罚香港搞革命：
1. 不准香港加入大湾区，等香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 与中国人通婚的香港人，强制留在中国定居工作，吸走香港的劳动力
4. 停东江水，令香港被迫另求水源建海水化淡厂
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，回中国工作，贡献自己才能知识，不益香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会，等你班人无得学中国象棋
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，等你香港人无得赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你香港人自己选，以后特首级人才留给中国慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥
11. 不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死他们
12. 强制所有中国国民即日撤走香港所有资产，规定包括不可持有任何香港物业、不可担任公司股东、不可持有任何香港银行之户口、不可进行任何融资，违反者将会’立即送中’，回国后即判无期徙刑

既然上面的东西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要认错。

大陸仔知咩叫投票咩

因為有網管

Wfc

你有咁既諗法係因為接受左西方教育同成長於民主社會
唔係人人有呢個機會

唔好再講大陸
一係就中國 一係就支那

佢哋不嬲口頭戇鳩鳩，轉個頭就會有報應，畀政府強拆充公財產
又唔見佢哋支持政府收佢塊地？
佢哋根本係世界上最冇廉恥嘅虛偽寄生蟲

自己食貴價豬唔去關心返而睇住香港選舉

我見倒最仆街既留言:

根本佢地淨係想留地不留人,平時口講就同胞,其實講到尾都係為利益

唔咁講點加信用分

和尚教梳頭

留地都冇用 殺晒我地 人才都係跟住冇 咪又係冇利用價值

政府本來就應該民選

話口未完就有單假疫苗，係至好

微博睇太多會壞腦
正常人都出唔到貼
唔值得信

剩低個班叫奴才

搵佢地Chinaz留言i證據
對外宣傳佢地想滅絕港人

屌睇到第7點果陣大笑左出黎

係揀呀 唔係簡

係輸打贏要

食豬瘟肉操中南海的心就係支那人的血源咀咒

他們食草 我一毫子也不給
仆街 東江水 我們真金白銀買的
吊你老味 置業有優惠 食屎啦 叫我哋同你接貨就真
On9

身軀活係21世紀，思想停留封建時代

仲講到係支那養緊我地

佢哋係要咁樣講野先生存到

水軍一大堆, 正常人又出唔到post, 唔洗咁介懷, 佢地要既效果就係兩邊互屌增加仇恨, 當笑話睇完咪算

佢地有咁既智慧就唔洗做小粉紅/五毛啦

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

五毛兜緊圈姐
佢地既工作就係要幾spin有幾spin
唔洗expect有正常反應
但可以睇到佢地有幾頭痛

算啦，等班生番中回力標啦

麻煩繼續推其他行動po

舉腳贊成

支那人不嬲唔用腦

關啲外族人咩事

認同, 支那種習慣屈服強權
根本唔關洗腦事, 支那劣種基因注定要代代為奴

好撚多五毛，雖然小粉紅都多。

根本上係個政府反人民 如果唔係人民唔會反政府

冇錯 支持香港嗰堆清醒嘅人唔會敢喺微博直接講
而家微博全部實名驗證 講完扣信用分都事小 分分鐘有人搵上門

佢地會覺得反政府即係唔愛國
即係漢奸

其實大陸而家行緊奴隸制

好驚啊！唔好啊

唔洗嘥時間討論14億隻豬

全部都實行曬就最好

直程喺啦！所以咁唔公平現象喺咪要反影吓？！梗要啦！俾我都唔順，一定要去天安門反影！
只有去天安門先可以表達到佢哋嘅不滿！

班友無撚得救 自己都未搞掂係到講香港點點點
擔心下佢棟樓聽日會唔會冧好過啦

有咗hardware(香港)
冇咗software(香港人)
又或者加啲劣質嘅software(支那人)
有鬼用咩

豬只會關心飼料既問題

我都冇同意呢個政府做我政府 點解唔可以反

有得屠，你估中共唔會屠咩大陸憤青真係識條撚

無得救 呢幾十中共好成功

所以佢地跟本唔可以有選舉 唔係親政府贏=反中反共 跟本唔俾你贏

中國文化行天道
全世界都係圍住一粒北極星黎行

蝗蟲唔算係人，遲早等天收！

算啦呢堆雜種無得救

退一萬步
就算咱們係中國人，你們也不是香港人啊~親

覺得好撚開心
支那狗就應該係咁，一世奴隸一萬世都係奴隸

算la
班垃圾支那人由細被中共洗腦洗到大
識hi獨立思考咩

Push.

未fc

證明咗大陸唔識管腥港

因為佢地無知 短視 睇野睇表面
見到反對派有“反對”兩個字就先入為主係唔好嘅野

所以話 支那嘅民族本身就低人一等 生出黎個撚個都弱鳩智

cls

大大張圖寫住不准使用電子器材
真係眼盲耳聾腦又殘

唔係封建制 已經跳番去遠古既奴隸制

奴性唔係講撚笑

唔洗理班廢人 無得救

唔洗5分鐘都比人刪走晒，再俾五毛水軍洗版

借位 啱啱上支那博睇完
麻煩一齊去Report個On9 page

尾油 尾油 通過

點解我睇到全部都對香港有好處既

支那人有民主都搞唔掂
真係人道毁滅班極端愛國者先得

果班平時出聲嘅人都畀人block 曬ac

支那假膠？

上返品蔥睇返啲高質大陸人的回覆 平衡返

佢地已經唔識諗咩係岩咩係錯 淨係盲信政府係岩

到今日仲大陸
唔叫支那都叫中国啦

呢啲留言真係搵命博

姐係咁佢地都冇得選，點會知咩選舉精神，唔妥個政府，就選人幫我發聲，再正常不過

佢地有得選咩

同太監解釋性交有幾爽，係無意義

3毛黎
真正大陸人唔敢上網講政治野

只有2種中國人:
1. 做穩奴隸的中國人
2. 奴隸也做不成的中國人

如果一定要選支持政府既人出黎
咁點解要搞選舉直接任命唔好？
佢地真心冇撚腦

中共快同香港割席啦
唔割即係代表支持手足 5大訴求

微博勁多
泛民大勝完就走晒出黎

Asgard is not a place, it's a people.

佢地永遠都唔明

中共想不割席不分化支持5大訴求

定係

中共同香港割席 （由得香港自治獨立）

其實都同佢地講唔到道理架啦，
唔知我地訴求係咩，以為反共=反中國
佢地知自己冇民主，所以只能食花生，
只係想我地沉埋條船，而家結果打左佢地一巴
啲留言真係唔駛理

大陸好撚多坐緊監做3毛架
N年前先聽D大陸仔講過

通過今次選舉，有腦果班大陸人更加清醒
冇腦果d更加智障
成功分化大陸人

又黎呢d 假設性唔少人暗地支持

唔出聲就當佢係沉默既大眾，就姐係無

沒有沒有沒有

點撚出聲啊
講完夜d人都唔撚見左

泛民贏 → 反政府既人唔啱
建制贏 → 都係反政府既人唔啱

其實人唔係重點，香港嘅制度先係重點，但搞屠殺即係親手破壞個制度

用到正常思維重係支那人咩

支那共產黨可以執政70年，你就知道支那入面大撚多數都係冇腦賤種畜生。呢班低等人種應該俾人種族滅絕，我都想成為亞洲希特拉

所以他日支爆，要爆埋班生蕃。

支那人係咁

共青團八千萬人搵兩個省成員做五毛已經多過香港人口
網軍技術仲要師承俄佬

我冇既野你都唔可以有，咁你就唔可以睇我唔起

其實微博上面都有，但佢地會避免用keywords，會用其他詞代替香港或一啲名詞，廢事係超話度俾小粉紅或者其他大陸人Search到。

佢地係牆入面既人 未接觸過世界
仲要日日比假新聞洗腦

選舉唔會輸咁選黎做乜，一屆做一世咪得

班洗腦傻閪
洗鬼理佢地

大陸無咩正常人架

係呀 佢仲會覺得自己個套係岩 人地就錯
琴晚始源件事已經係 叫人道歉

咁快應用到

當我有講過

仲要輸左就話係假

屌，佢地贏既話就真係假啦

有啲大陸人講嘢好曲 難分真與假

其實係咪玩曲線啊佢

你明知架啦

畀全世界都會睇到既留言 好大機會係一毛所發 ....

如果實行到就好
以香港人既聰明同智慧
成個香港肯定蒸蒸日上

支國人反政府不嬲都係錯，因為反嘅都被自殺。

豬 : 食豬肉係啱

你估支那由細到大既洗腦教育流架？

支持

同感 不過睇下大部份家長嘅中國式教育應該就知佢地嘅思維 淨係識得打 但係打有用咩

我見過最搞笑最掩人耳目嘅係有堆算卦嘅，佢地班人將見解融入咗卦象度，要都識解同睇嘅先明，搭嗲啲評論都係。心諗好玄。順住佢地啲followers會搵到批撐香港嘅人，但都係講法好騎呢好隱晦

大陸14億人民會覺得出面個幾廿億人先係唔正常

大陸咁多假新聞 佢地已經洗哂腦

所有敢係中国評論政治嘅都係五毛帶風向

帝吧嘅所作所為都已經唔係常理能夠理解到

翻牆刮人哋料，堅信牆內「真相」，刮返嚟嘅嘢公佈畀同袍又要自己河蟹敏感信息，帝吧粉蛆爛閪幫中共做嘢嗰陣又要確信牆外嘅嘢有害國家安定

呢個唔係人格分裂，啲生仔屌屎忽嘅蛆已經接近「雙重思想」呢個地步

生仔冇屎忽

佢無生到仔稱帝實際作用不大

「反政府」呢個term都係佢地搞出黎架

唔好再落嚟香港住啊屌

中共唔block選舉新聞
以為贏梗

柒到呢

其他諗法唔敢上網講
就算講左都好快俾人和諧
所以剩係見到呢d係好正常

有咩咁恐怖 不嬲當啲洗晒腦既晒鳩氣

做開奴隸係咁 好似係

G持

係大陸反政府係會死

處男教人破處

千祈唔好啊

佢地真係唔識
佢地有撚票投咩

咁似感情台啲青頭post

香港最有價值嘅地方就係香港人，你就算係非洲比達荒地我哋香港人，我哋都可以同你搞個金融中心出來

其實好多趙家反賊潛伏

鄰國有實名 好多人醒左但唔敢開口 只可以繼續扮訓

最近NBA就係例子 網絡話14億人杯 結果自己身體很誠實

我想講呢，個班支持香港既中國人年齢層多數都係中老年至老年。

因為80至90年代香港娛樂同電影文化係最強既時候，佢哋接觸得多自然都對香港有感情。二嚟，佢地都親身體驗過共產黨既惡行，知道共產黨既本質。

但今時今日個班後生既，全部都係真心盲目愛國。畀國家洗腦教育影響哂。價值觀顛倒，真心相信有共產黨先有佢地。而呢班人佔年青階層大多數

死支那人

其實中國d 人
邊有咁團結
全部牆頭草

姐係你去香討
你都要扮on9

因為佢地根本冇議員依個概念

殺哂所有佢管治唔掂既人

永久 bingo 紙

同意！
唔好益香港人啦

好撚正

其實香港人地都係最有價值冇左其中一樣都唔得
唔係星加波一早收左你皮

Who the fuck gives a shit

快點懲罰我

佢地唔覺得係要兩方甚至多方互相制衡, 只係要一味順從
咪知道佢地真係奴隸格, 仲做到上晒癮, 放係咩時候咩地方都係最蠢果堆
正常就算係中國帝制, 上層都知道要互相制衡, 皇帝控制下面有兵權既人更加係咁
係平民奴隸先on99覺得全部人順從聽晒一個話係好

古裝劇其實都係一種洗腦 令人信靠權威

你見藍屍覺得香港電台係黃媒黑記就知咩思想啦

玻璃心 無得投票

佢地呢一世都唔會明民主同自由係點解

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

自古以來中國人對權力係絕對崇拜
永遠覺得政府啱 係為民做事
呢種思想係極難改變

全部都是韭菜
連人都唔係

唔好唔實行

唔巧呀，緊喎地巧剷嫁！

永遠唔會捐錢返去

屌你老味！

其實有人知

不過一係唔敢出聲

一係走撚咗

做慣奴隸 佢哋啲言行舉止唔會改變得到

支那狗有思想你先驚

有香港人嘅地方先可以叫做香港

可唔可以放上啲 Weibo 煲大佢
求其實施一兩項都 fat fat

都有正常人
其實落過嚟讀書嘅
都會發現香港好過我國

保皇藍絲

大陸知道咩係區議會咩

大陸仔做乜9都係有限制

係井底要翻牆先見到世界

係佢地世界所有野都係中國既

似假膠多啲喎

小人就話普羅大眾唔認同，到社會普遍認為，又話人地錯

大陸政府係永遠唔會錯（全能政府），D人上訪係用跪。

國父 孫伯伯 你推翻人地係錯嫁

成段野點睇都似講緊佢自己喎

等緊呢一日

我哋更應該利用佢哋嘅無知 就好似NBA事件咁

係大陸網上見到正常留言你先驚

第6點
”不益香港人”

我都有呢個感覺，同埋覺得全世界都係佢地嘅

總之佢哋嘅世界觀就一定啱，唔接納佢哋嘅就係暴徒係曱甴係廢青

問題係，大陸人本身嘅價值比香港人仲低，連選票都冇，中央要某個大陸人死你化灰都無人知道，必要時共產黨係可以全國人民都出賣

其實唔係西方教育囉，

追求自由唔係人人與生俱來嘅慾望嚟嘅咩

俾人洗下腦就連自己本身應該有嘅嘢都可以放棄

我都覺得 成日覺得佢哋咁講好心寒

白痴
地上最強國家行的是百年民主制
3000年政權更替 每次都生靈塗炭
集權好的時候很好 壞的時候是毀滅性的
連歷史資料都讀唔好仲講咩精英
何況共產黨都唔係精英 精英都出哂國

本來就唔應該只有同一班人做政府

其實係中國
正常人係唔可以講政治

呢一班根本係農村低端人口

有個女 可以做習則天

藍屍香港人都係咁啦

政治嘅野佢地撚識咩

坡狗咪又係拎住塊馬六甲先有得玩
而且質素低於港豬

大陸人唔配民主

泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

大陸仔撚知民主既可貴?

而家好多支那畜打繁體扮香港人

吃不到的葡萄是酸的

從來冇選擇既人教人選擇？

市民教阿sir做嘢
自己㩒個負皮先

真

唔咁寫一陣邊夠信用評分搭車放工？

精英主義係禪讓主義
條友想講禪讓主義好

但我國好似唔係禪讓喎

成班被圈養既豬你會其望佢地講得出d 乜做得出d 乜

佢地覺得政府=上帝

帝制根本冇容錯度

民選係拉平均尊重大部份人拉平均

正如龜免賽跑

得一條友快係冇用

香港既價值好大部分係因為一班相信普世價值既人所創造
比d機密野Chinese? The best idea ever.

證明中共好成功

樓上咁多連鄭立都唔識

集體智慧

咩反政府呀

嚟緊係區議會佢哋先係少數反對派
到時候佢哋就係反建制分子啦

黃絲言論刪除哂

理撚得班蟲點諗點講,覺得香港人唔啱全力抵制香港就啱
佢地咁撚無腦都係好事,支那侵略性日益提升,好易令佢地覺得全世界都針對佢地,得罪全世界靠自己打飛機支那自爆指日可待

推

我唔要有得選 我要人地無得選 大家一齊仆街咁囉

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

關佢地撚事咩

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

大陸仔話尻知佢啦，你試吓起知污水廠係佢隔離，佢唔撚同你死過。

同樣道理，為60億人 屠盡14億人都可以

鄰國人連考ielts都要死呢香港考

笑死了，连登热帖居然是“何君尧输了我就维园裸跑”
好久没有为“XXX我直播切鸡鸡”这类言辞感到真心快乐了
啥时候直播裸奔啊，我要代表品葱连登偷窥友去凑热闹（

係人都知集權帝制如果每代都係明君一定係完美既制度
但只要有一代係暴君已經仆得街，仲要好撚難反抗
民主制度對比下係麻煩係浪費時間，但萬一出個垃圾國民一野就可以拉返佢落黎
係咁易睇過歷史都知既野，中國人唔知